[黃色音樂台] 聽晚229想聽黃色歌可以集氣睇直播

「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

形式暫改 初心不變
2.29 網上集會 直播要人
————————————————-
日期：2月29日
時間：7pm-9pm
直播媒體：
民間集會團隊FACEBOOK

民間集會團隊YouTube

星期六係2月29日
係咩意義？
係8.31 半週年呀！
除左去太子站悼念外，仲可以做D 咩？
就係參與網上集會啦

今次集會特別邀請左響8.31嘅被捕手足
同黃色音樂人去表演，成日支持黃色經濟圈，我地係時候都多D 支持黃色音樂圈啦

大家唔係唔支持呀？
8.31襲擊被捕手足包括：
中大女生吳傲雪
教大學生會會長梁耀霆

音樂圈手足包括：
莊正
Tommy阮民安
Casey何君俊
「尖沙咀肥媽」李嘉晉

警暴受害手足：
教育實驗學社成員黃子悅
及多區親證警暴嘅區議員等

希望大家星期六晚
一齊重燃抗爭嘅熱心
光復香港
時代革命

Push

推